失眠左成個星期 點解決好？

求巴絲打幫手 有咩方法建議比小弟 想訓又訓唔到 訓左兩粒鐘又醒 之後訓唔返

求救啊

開大個冷氣“襟”棉胎，真心work
不過地球先生病到仆街，你睇下點

真咩

飲兩鑵嘉士伯金裝

買褪黑激素

咩黎

試吓日頭做啲令自己好攰嘅嘢
例如做運動
咁會易啲瞓着
同埋臨瞓前嗰半個鐘唔好做啲要用專注力嘅嘢
例如玩手機

利申:成日失眠

我明 我睇左幾次醫生
21絲 極唔開心

以為我自己回post
我都係咁諗 但試過做齊哂都係失眠

唉我都係

我都試過 有時會失眠到好燥好焦慮
有朋友話買唔知咩敏感藥或者感冒藥，輕劑量嗰種，會有少少睡意，但唔敢亂試

12點幾1點上床訓
要攤到3點幾先訓到
日日都係咁 算唔算失眠？

第二朝逼自己10點幾起身
因為唔想下一晚訓都訓唔到

有冇諗過原因係乜
壓力大嘅話，我食過巴哈甜睡寧，都okay work

其實我有時就算係好攰都照失眠
可能因為嗰排多嘢煩
咁呢啲就另一回事
係心病
要解決咗煩緊嗰件事先瞓得着

訓係到會好強心跳

早過12 點訓既話，次次唔夠3 個鐘就會醒
失敗多年，個人殘左好多好多

經常失眠
做其他嘢做到眼瞓先停

睇下d唔明又興趣既書+聽Delta Wave

睇醫生叫佢俾安眠藥